#. extracted from /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/templates-en-US/editor/ui/chrome/composer/editorSmileyOverlay.dtd, /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/build/l10n/zh-TW/editor/ui/chrome/composer/editorSmileyOverlay.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-30 01:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. Smiley Menu items
#: insertSmiley.label insertSmiley.accesskey
msgid "&Smiley"
msgstr "笑臉符號"

#: smiley1Cmd.label smiley1Cmd.accesskey
msgid "&Smile"
msgstr "微笑"

#: smiley1Cmd.tooltip
msgctxt "smiley1Cmd.tooltip"
msgid "Insert a smiley face"
msgstr "插入表情符號"

#: smiley2Cmd.label smiley2Cmd.accesskey
msgid "&Frown"
msgstr "皺眉頭"

#: smiley2Cmd.tooltip
msgid "Insert a frown face"
msgstr "插入皺眉頭表情"

#: smiley3Cmd.label smiley3Cmd.accesskey
msgid "&Wink"
msgstr "眨眼"

#: smiley3Cmd.tooltip
msgid "Insert a wink face"
msgstr "插入眨眼表情"

#: smiley4Cmd.label smiley4Cmd.accesskey
msgid "&Tongue-out"
msgstr "吐舌頭"

#: smiley4Cmd.tooltip
msgid "Insert a tongue-out face"
msgstr "插入吐舌頭表情"

#: smiley5Cmd.label smiley5Cmd.accesskey
msgid "&Laughing"
msgstr "大笑"

#: smiley5Cmd.tooltip
msgid "Insert a laughing face"
msgstr "插入大笑表情"

#: smiley6Cmd.label smiley6Cmd.accesskey
msgid "&Embarrassed"
msgstr "不好意思"

#: smiley6Cmd.tooltip
msgid "Insert an embarrassed face"
msgstr "插入不好意思的表情"

#: smiley7Cmd.label smiley7Cmd.accesskey
msgid "&Undecided"
msgstr "猶豫"

#: smiley7Cmd.tooltip
msgid "Insert an undecided face"
msgstr "插入猶豫表情"

#: smiley8Cmd.label smiley8Cmd.accesskey
msgid "Sur&prise"
msgstr "驚訝"

#: smiley8Cmd.tooltip
msgid "Insert a surprised face"
msgstr "插入驚訝表情"

#: smiley9Cmd.label smiley9Cmd.accesskey
msgid "&Kiss"
msgstr "親吻"

#: smiley9Cmd.tooltip
msgid "Insert a kiss face"
msgstr "插入親吻表情"

#: smiley10Cmd.label smiley10Cmd.accesskey
msgid "&Yell"
msgstr "大叫"

#: smiley10Cmd.tooltip
msgid "Insert a yelling face"
msgstr "插入大叫表情"

#: smiley11Cmd.label smiley11Cmd.accesskey
msgid "&Cool"
msgstr "酷臉"

#: smiley11Cmd.tooltip
msgid "Insert a cool face"
msgstr "插入酷臉表情"

#: smiley12Cmd.label smiley12Cmd.accesskey
msgid "&Money-Mouth"
msgstr "愛錢臉"

#: smiley12Cmd.tooltip
msgid "Insert a money-mouth face"
msgstr "插入愛錢臉表情"

#: smiley13Cmd.label smiley13Cmd.accesskey
msgid "F&oot-in-Mouth"
msgstr "失言"

#: smiley13Cmd.tooltip
msgid "Insert a foot-in-mouth face"
msgstr "插入失言的表情"

#: smiley14Cmd.label smiley14Cmd.accesskey
msgid "&Innocent"
msgstr "無辜"

#: smiley14Cmd.tooltip
msgid "Insert an innocent face"
msgstr "插入無辜表情"

#: smiley15Cmd.label smiley15Cmd.accesskey
msgid "C&ry"
msgstr "大哭"

#: smiley15Cmd.tooltip
msgid "Insert a crying face"
msgstr "插入大哭表情"

#: smiley16Cmd.label smiley16Cmd.accesskey
msgid "Lips-&are-Sealed"
msgstr "閉嘴"

#: smiley16Cmd.tooltip
msgid "Insert a lips-are-sealed face"
msgstr "插入別說出去表情"

#: SmileButton.tooltip
msgctxt "SmileButton.tooltip"
msgid "Insert a smiley face"
msgstr "插入表情符號"
